咩心態

老豆老母講粗口就冇問題
個仔女嬲到震忍唔住講粗口發洩就唔岩？
咩心態？